我覺得自己係零

攝影系畢業 差唔多一年了 仲未搵到工

攝影系

聽人講設計最廢果堆先比人踢去讀攝

但最勁果堆攝就會留響攝果度

其實計落有料既攝有著數

成班7頭墊屍底

我係一
樓主th我今晚搵你

攝影邊使讀架

佢假膠黎

攝影好似讀撚哂理論吹兩咀就得，唔似設計咁講天份

傻啦
攝影天份黎自攝影以外既體驗

你覺得讀fashion/旺角潮童做時裝攝易啲

定個攝系毒撚做時裝攝易啲？

去141 攝影啲雞個系